覺得正常一個香港人唔會開心

我咁諗係咪唔正常

做到隻狗先有錢 但都已經無時間做自己想做既野或者陪屋企人 朋友
做到隻狗先有錢 有錢都未夠供樓
已經唔想做香港人

來生不做香港人

係香港只講生存！開心？？？可能要等發咗達或者退休先會嘗試到